165cm女仔黎講應該幾重會比較好

個人就覺得40kg比較好

我鐘意55kg左右

然後對奶要H，每邊1kg
三圍36 24 36

80kg

47

我條女55kg

其實啲女B-C cup已經好夠 再大啲就好唔協調好油膩